下載圖片其實對方會唔會知？

假如你上網 去到一個網站
咁你有瀏覽過 人地就知道 因為有哂record
咁如果我右click另存圖片download圖片o既話
網主/個ser管理人會唔會知
同樣
如果用程式去download片 例如youtube或者人地放係網站既片段

今日突然諗起呢個問題 但又諗極都諗唔到

Lm

樓主J鳩女神又淆底

關咩事 我女朋友就係我女神

你右click save圖已經係一種要求行為你話會唔會

除非你cap圖

會

PS: FBI is watching you

學校網啲野都要FBI睇住？

咁如果用程式係youtube download viedo呢
算唔算

邊有人咁得閒睇邊個down過張圖

Browser 咪一樣request 張圖，鬼知你save 低定就咁睇

其實唔係話啲咩
只不過係好奇問下

load 到果吓唔係已經down 左架啦咩

唔清楚 何解

唔下載你瀏覽唔到
你入個網 load 嗰下已經下載咗喺 Temporary Files/Cache 度

你download時 你部機會出個request 比server 有哂你IP
之後server respond你 send 圖比你IP

你話有冇record ?
你睇個下已經有你IP啦

利申鳩up

認同
之前用an機 load任何圖都自動save埋係cache file

ig使鬼cap圖

要root定jailbreak?

右鍵下載相片唔會再request過張相 因為你load個webpage果時已經request咗

裝個oginsta+就得